
\setcounter{trownumber}{0}

\begin{tabular}{|>{\stepcounter{trownumber}\thetrownumber}c|l|c|}
    \hline
    \multicolumn{1}{|c}{\textbf{\textnumero}} & \textbf{Критерий} & \textbf{Баллы} \\
    \hline
                                              & Вывод формулы Эйлера & 3 \\
    \hline
                                              & Описание метода измерений & 1 \\
    \hline
					      & Указано, что $y = \cos\alpha / \cos\beta$ & 1 \\
    \hline
					      & $n \ge 14$ измерений ($10 \ge n > 14$) & 4(3) \\
    \hline
                                              & Построен линеаризованный график & 2 \\
    \hline
                                              & $\mu$ найден из линеаризованного графика & 1 \\
    \hline
                                              & Численное значение $\mu$ &  1 \\
    \hline
                                              & погрешность (статист.+ систем.) & $1 + 1$ \\
    \hline
    \multicolumn{1}{|c}{}                     & \textbf{Сумма} & \multicolumn{1}{c|}{15} \\
    \hline
\end{tabular}
